export const landingSection5_es = {
  sectionTitle: "Preguntas frecuentes",
  buttons: [
    {
      buttonAboutCertifyMe: "Sobre CertifyMe"
    },
    {
      buttonAboutTemplates: "Sobre las plantillas"
    },
    {
      buttonAboutPlans: "Sobre los planes"
    },
    {
      buttonAboutSupport: "Soporte"
    }
  ],
  cards: [
    {
      question: "¿Cuál es la historia detrás de CertifyMe?",
      answer: "Descubre cómo se fundó CertifyMe y cómo ha evolucionado desde entonces.",
      buttonText: "Ver más"
    },
    {
      question: "¿Qué certificados ofrece CertifyMe?",
      answer:
        "Explora la variedad de certificados disponibles para diferentes ocasiones y eventos.",
      buttonText: "Ver más"
    },
    {
      question: "¿Cómo se garantiza la seguridad y autenticidad de los certificados?",
      answer:
        "Conoce las medidas que CertifyMe toma para proteger la validez y autenticidad de los certificados emitidos.",
      buttonText: "Ver más"
    },
    {
      question: "¿Cuál es el proceso para obtener un certificado personalizado?",
      answer:
        "Aprende cómo puedes crear y personalizar certificados para tus necesidades específicas.",
      buttonText: "Ver más"
    }
  ]
};

export const landingSection5_en = {
  sectionTitle: "Frequently Asked Questions",
  buttons: [
    {
      buttonAboutCertifyMe: "About CertifyMe"
    },
    {
      buttonAboutTemplates: "About Templates"
    },
    {
      buttonAboutPlans: "About Plans"
    },
    {
      buttonAboutSupport: "Support"
    }
  ],
  cards: [
    {
      question: "What is the history behind CertifyMe?",
      answer: "Discover how CertifyMe was founded and how it has evolved since then.",
      buttonText: "Learn more"
    },
    {
      question: "What certificates does CertifyMe offer?",
      answer: "Explore the variety of certificates available for different occasions and events.",
      buttonText: "Learn more"
    },
    {
      question: "How is the security and authenticity of certificates guaranteed?",
      answer:
        "Learn about the measures CertifyMe takes to protect the validity and authenticity of issued certificates.",
      buttonText: "Learn more"
    },
    {
      question: "What is the process to obtain a customized certificate?",
      answer:
        "Find out how you can create and personalize certificates to meet your specific needs.",
      buttonText: "Learn more"
    }
  ]
};

export const landingSection5_br = {
  sectionTitle: "Perguntas frequentes",
  buttons: [
    {
      buttonAboutCertifyMe: "Sobre o CertifyMe"
    },
    {
      buttonAboutTemplates: "Sobre os modelos"
    },
    {
      buttonAboutPlans: "Sobre os planos"
    },
    {
      buttonAboutSupport: "Suporte"
    }
  ],
  cards: [
    {
      question: "Qual é a história por trás do CertifyMe?",
      answer: "Descubra como o CertifyMe foi fundado e como tem evoluído desde então.",
      buttonText: "Saiba mais"
    },
    {
      question: "Quais certificados o CertifyMe oferece?",
      answer: "Explore a variedade de certificados disponíveis para diferentes ocasiões e eventos.",
      buttonText: "Saiba mais"
    },
    {
      question: "Como é garantida a segurança e autenticidade dos certificados?",
      answer:
        "Saiba mais sobre as medidas que o CertifyMe adota para proteger a validade e autenticidade dos certificados emitidos.",
      buttonText: "Saiba mais"
    },
    {
      question: "Qual é o processo para obter um certificado personalizado?",
      answer:
        "Descubra como você pode criar e personalizar certificados para atender às suas necessidades específicas.",
      buttonText: "Saiba mais"
    }
  ]
};
